「有圖」你老鼠比哥狗同高普累到我輸到訓左係度

👀

廢老

你買哥狗就抵輸啦

以後唔買哥狗啦